睇到呢張圖，即刻笑咗！

各位手足，請用行動來回應班廢老！

推

其實笑還笑
認真有需要

整個雜種落去 望住香港人走 留返個爛地比佢

好符合而家

仲想有地方一個人住？祖屋都同你賣咗去呀。

好多家庭都係咁

公屋廢老多數無呢個問題，佢地多數係屋主

幫推

I love it

有小朋友的中產好多都會移民。

屋主又點？老人家自然多問題！仔女走哂，以後過時過節，自己去搵民建聯陪你食飯囉！